日本4K行街片

解下日本毒

睇完片咁去咗

我呢幾個月電視基本上就係播佢 d 片，同女友一齊睇住當去左。

日本野食4K片

same

下年都未必去到

但佢 d 片好多時都行行下都會行左入 d 偏僻位 。

有好多類似既youtuber
睇其他

但呢個 d 片算拍得好順好穩定，有 d 拍到好似社可風重慶森林咁睇到頭暈。

依個坐專拍搭車又係好正
好鍾意睇佢坐夜行巴士/JR